新網球王子211-212

呢幾集咁正常嘅
btw 依家連普通人都追上天衣無縫

打中隻鳥都正常

網王黎講 普通料都不如

隻鳥唔穿已經好正常

係囉屌
無我境界都輸是咪on9

佢唔咁寫嘅話其他人唔洗打架啦
而家天衣無縫好撚多人都識

痴線 天衣無縫都唔夠打咁